對二坡坊/元朗/恐怖分子嘅有效殺傷方法--詭雷 booby trap

詳細各魔法師可以諗諗，唔使火藥都得，殺唔殺，幾強力都可以adjust, 而且唔使等清場，有咩事又可以反包圍

係開左真槍嘅情況下，我地唔可以再留手

推唔到...